有冇人懷疑自己老豆老母有上連登？

最近同老豆出街
佢冇啦啦同我講：有酷熱天氣警告個陣應該要停工啦，寒冷天氣警告都係
成個連登仔口吻咁

其實佢個人本身都好毒，放假都唔出街匿係屋企
又話天氣太熱又話出街冇嘢做
時不時就話自己返工啲女同事係八婆、衰女大咁
中哂連登仔特徵

有冇人都懷疑自己老豆老母都有上連登？

你問下佢係咪所有女人都係雞